朋友發夢見夢政總見聞

新人，之前冇諗過會係連登開Post，但經歷路過雨傘、警總、立會、遍區開花，對不起有些日子我不在。我冇前切，只提出理性思考，如我文筆未能引起你的興趣或認同，只求尊重，不求責罵。

我朋友講政總地下會議室由612起已變成警察休息室，警察自由出入，上層政總職員平時行既通道有圍封，睇唔清楚下面會議室情況，而幾乎每個會議室都有好多警察係入面休息，感覺似警總多過似政總。有食杯麵，有傾計，有Hea，有休息，乾糧與水一箱箱。

我朋友因為咁俾人unfriend 同block，因為有朋友問佢有咩問題？我朋友從來都冇前切，佢只係覺得「政總既作用係應該俾文職人員辦公、開會，而警總既作用先係俾警察做野同休息。幾時連政總既性質都變埋？」到底係政總防範於未然，定還是係已經先入為主，呢個留俾大家諗。

曾經我朋友講過子貢問政既故事，子日︰「足食，足兵，民信之矣。」但似乎依家已經背道而馳。最後，聽朋友講有議員Po過，如有雷同，實屬巧合。

幫推

咁撚大件事
真係軍政府 拉武力逼便行政機關運作